[股王加持] 傳美團招股 估借4317億

外電報導，有望成為第二隻以同股不同權方式掛牌的新股美團已初步釐定招股價，介乎每股60至72元，集資最多40億美元（約314億港元），公司估值為550億美元（約4317港元），與早前大行估值相若。

美團亦鎖定5名基石投資者，騰訊（700）認購4億美元股份、中國誠通控股認購1億美元、美國對沖基金Darsana Master Fund LP 認購2億美元股份，另一基金Oppenheimer認購5億美元股份，以及英國對沖基金 Lansdowne Partners認購3億美元股份。

借大耳lone 都要all in，一定發發

550億美元

好撚貴啊

550億美元（約4317港元）

fatfat

又岀現大數學家

60至72元

呢啲閪股都黎吸水
都唔知邊個戇鳩會買

mpf

又黎 WVR 股

痴9線, 點可以同小米比

湯房波會唔會開晒記招出黎叫人買美團??

四千幾億
賣外賣咋喎

騰訊入股嗰啲通常係伏

一定係睇前景

大陸廢老越來越多，個個都要叫外賣

好快上萬億

呢啲外賣好快一定出現衛生問題

根本管唔到送貨果班人

重點係個 data

咁其實m記應該同kfc 翠華 個堆茶記一齊將個外賣部分拆出黎
整個股叫香港鐵騎
應該都搵唔少

垃圾

data 有柒用咩, 蝕到pk先上市
賺錢係外賣, 點評蝕足咁多年未賺過錢

你連上市邊間有錢賺都唔知去買6六合彩算撚數啦on9仔

call 左
消息自動配合

幾廿蚊個餐既data有乜價值？
我有個全球乞衣露宿 data會唔會值錢？

好癲Adidas冇記錯都係三四百億美金到

美團係咪送外賣果個？
上次去深圳見到好多跑腿黃色送外賣
差唔多每見五個人就有一個跑腿
大陸人工平真係屈
香港叫外賣成日等顆幾兩個鐘都可以唔到

佢地好有效率 個app會睇到佢地去到邊
係大陸叫野食返酒店都勁快到